有冇人home office 大半個月未洗過頭？

冇汗出個頭又唔油冇咩動力洗，連沖涼都係2，3日先沖一次

沖涼洗頭要日日啦

邊個頭先

上面果個

咁有洗

呢個係個人衛生問題
完全唔關Home Office事

有洗，鬍鬚應該有一個月無剃 。

有冇出過街呢?
有嘅話一定要洗啦
頭髮比手腳身更加直接外露。應該更加要清潔先啱喎。

好臭

我短髮還好

屌

就算唔出街，每日做好清潔，係作為人類的基本要求啦

2星期無沖涼

日日打飛機

碌鳩包皮位 聞一聞 好醒神

Home office 之後
每日做運動
又健康飲食
成個生活質素提升左

鳩屎配美極

鬚都無剃過
出街有口罩唔覺